Assohole仔想入翻八大 gpa到底應該aim幾多

依加讀緊hkcc，cgpa3.5，覺得再咁落去有啲危，但又好迷茫唔知應該aim幾多。
想集思廣益下，大家覺得cgpa幾多會安全啲？有冇邊啲科要interview/會易入啲？見過最低gpa入到既係幾多分同邊一科？

歡迎大家屌鳩我asso屌鳩我柒，但希望大家講啲嘢係有建設性，唔好浪費你時間都唔好浪費我時間，射射。

利申 最想係入八大翻譯/文科，但水泡科都ok。

3.5都ok 我識有人3.9入到hku 同cu